## Привет!

Тефтелька - замечательный котик)

Совершенно с этим согласен!

1. Создать аккаунт на Гитлаб
2. Создать локальный репозиторий (создать папку, инициализировать гит, создать файлы, добавить и сделать коммит)
3. "Подружить" ваш локальный репозиторий и удалённый репозиторий на Гитлабе. Гитлаб при создании нового репозитория подскажет как это сделать)
4. Отправить (push) ваш локальный репозиторий в удалённый на Гитлабе, при этом вам возможно нужно будет авторизоваться на удалённом репозитории (один раз первоначально).
5. Провести изменения "с другого компьютера или другим пользователем" 
6. Выкачать (pull) актуальное состояние из удалённого репозитория.
